再講時代革命唔係鬼就係白痴

一大堆唔知鬼定係白痴，日日講時代革命，用吓個死人腦，淋病一直龜縮，一見到有人噴時代革命呢幾個字，即刻出黎抽水，咁你地就應該醒覺，因為你地又做錯野，無論你地講乜野文宣又好，解釋又好，革命兩字都係意味要死人。你地做嘅文宣，佢唔會用，所以用埋呢d有歧義的字眼係不智，講呢d字眼就一定被人講成係港獨，就算一開始無人信，講咗一萬次，就會潛移默化，你要拔亂反正，咪講光復香港，回歸普選囉，使撚用時代革命，我好認真講，林鄭已經係被人上下夾擊，幾乎係死路一條，佢現在就係想將所有野拖去港獨，反共呢一個議題，咁佢咪可以呃共匪出解放保佢，所以佢一見到有乜野可以link up to 反共，港獨，佢就即時出乾抽水，請大家諗清楚，辛苦咗咁耐，五大訴求要堅持，唔好亂講時代革命呢d令所有人都會一舖清袋的垃圾口號。
最後見到呢d講時代革命的人，唔係鬼就係豬隊友，要打佢一獲，踢出隊伍。

你咪唔好嗌 關我撚事

第一個踢你走先，分化撚

p牌兼得一個post

叫時代革命唔係咩大問題 革命唔一定代表獨立可以係改變

佢特登將呢句口號同搞國旗拉埋一齊 令人聯想到兩樣係相關 搞國旗就係同國家對立 好自然就拉去港獨 但係成個運動根本冇人用港獨做主題

雖然睇到好爽 但係好多人 淺藍淺黃 睇到都會覺得係同中共作對 佢地都未準備好

想證明係鬼？ 如果係 咁，等睇你地班友被人射爆頭

你呢個賤種梗係想多d人死，收割血饅頭啦，仆街

等睇你件垃圾被人拉鳩，爆頭，呢d無腦垃圾少一件，香港更有希望

我分你老母，智力低等兒童，返去庇護工場啦

敵人講兩句就自動退縮
又中計了